一個女仔見到我之後即刻調頭跑係有咩暗示

今日係campus見到女神，準備同佢say hi既時候佢好似好怕醜咁即刻調頭跑走 衝左入女廁個傻妹唔知係咪怕醜得滯 匿咗係廁所成半個鐘都仲未出嚟

各位巴打絲打覺得我應唔應該whatsapp女神去安撫下佢情緒呢

佢入咗男廁同我玩咋

好耐冇見毒步巴估唔到我地d taste咁相同

你好耐冇on lihkg?

好耐冇黎校園台

Me2

哩一年幾都費事上黎鳩噏了

你冇WONG PAK HO咁靚仔咪調頭走囉

你後邊有popo

建議你直接入廁所安撫佢

佢唔係怕醜 係你太醜
因為驚見到你會嘔所以即刻跑走

性暗示
佢濕哂，要入廁所摸自己

又幾岩音